{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71867&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코코호텔"
    },
    "text": "海雲台区松亭海水浴場に位置するホテルで、東釜山オシリアテーマパークからは歩いて3分の距離にあります。 周辺には松亭駅があり、車で6分の距離です。 釜山松亭海水浴場は徒歩5分の距離で、BEXCOは車で2分の距離に位置しています。 チェックイン時間は日~金曜日は午後5時、土曜日は午後6時から可能で、チェックアウト時間はすべて午後3時です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 喫煙は客室の外でお願いします。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車は無料です。 客室利用案内の中でファミリーコンドミニアムルームの客室をご利用の場合、個別テラスでバーベキューができます。 バーベキューの利用料は4人基準で30,000ウォンです。 全客室でネットフリックスを利用でき、調理はファミリーコンドミニアムルームでのみ簡単にできます。 肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できず、未成年者は保護者なしでは利用できません。 これらの情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には、特定の客室やベッドタイプを保証しておらず、客室料金は税金やサービス料込みの金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルは海雲台区松亭海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東釜山オシリアテーマパークからホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "東釜山オシリアテーマパークからは歩いて3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺には松亭駅があり、車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには釜山松亭海水浴場とBEXCOがあります。釜山松亭海水浴場は徒歩5分、BEXCOは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は日~金曜日は午後5時、土曜日は午後6時から可能で、チェックアウト時間はすべて午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。喫煙は客室の外でお願いします。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ファミリーコンドミニアムルームの客室ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ファミリーコンドミニアムルームの客室をご利用の場合、個別テラスでバーベキューができます。バーベキューの利用料は4人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "調理はファミリーコンドミニアムルームでのみ簡単にできます。肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できず、未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 488
    }
}